點解冇人諗住重啟back to the future系列

全新超跑時光機

好似導演、編劇持有緊版權
佢地唔肯拍續集或者reboot，因為會破壞經典

第一二集已經好屈機，反而第三集真係麻麻地

《回到未來》會有第四集嗎？導演：除非我跟編劇都死了

唔好咩都拍續集

This is heavy!

三集都係經典，有時會番睇

第三集已經少少垃圾
算把啦
一係就真係重拍

因為理論已經out左

細個專登等明珠台播錄低，以前重係VHS

唔敢番睇太多

因為潮流興異世界轉生

興平行時空同磁通量改變

未來戰士, 鐵甲威龍有版你睇
經典作再拍, 拍到柒曬...

大家都講得好啱
拍續集is ok
拍到爛就真係不了

Reboot 搵女演員做mcfly

因為所有科技都out

呢三集已經係完美，千祈千唔好再搞

但第3集個尾好勁。
冇野可以困住有想像力嘅科學家。

揾個黑人做主角
番番去舊時比人捉左做奴隸

DJANGO咪係

哎唔係屌自膠
屌記錯有套講捉黑人cosplay黑奴

顫.役.前